{
  " & Other Videos": " & 기타 비디오",
  "’s Language Dashboard": "의 언어 대시보드",
  "“{text}” videos on YouTube": "YouTube의 \"{text}\" 동영상",
  "(no common definitions)": "(공통 정의 없음)",
  "{cat} ({num}*) level": "{cat} ({num}*) 수준",
  "{count} books": "{count} 책",
  "{count} Subscribers": "{count} Subscribers",
  "{description}, a user of {language}.": "{description}, {language} 사용자.",
  "{discount} on lifetime Pro account": "평생 Pro 계정 업그레이드 시 50% 할인",
  "{hours} to {goal}": "{hours}에서 {goal}로",
  "{hours}{minutes}{seconds}": "{hours} {minutes} {seconds}",
  "{l2} Books": "{l2} 책",
  "{l2} Learning Path": "{l2} 학습 경로",
  "{l2} Minimal Pairs": "{l2} 최소 쌍",
  "{l2} reading with popup dictionary": "{l2} 팝업 사전으로 읽기",
  "{l2} Videos": "{l2} 동영상",
  "{l2} Videos You Watched": "{l2} 시청한 동영상",
  "{lang} Phonetic Transcription": "{lang} 음성 표기",
  "{markdown} and {html} are also supported.": "{markdown} 및 {html}도 지원됩니다.",
  "{name} SALE!": "발렌타인 데이 세일!",
  "{name}’s {l2} Language Progress": "{name}의 {l2} 언어 발전",
  "{num} hours": "{num} 시간",
  "{num} hr": "{num} 시간",
  "{num} languages listed": "{num} 언어 나열",
  "{num} min": "{num} 분",
  "{num} months": "{num} 개월",
  "{num} of {total}": "{total}의 {num}",
  "{num} pairs found:": "{num} 쌍을 찾았습니다.",
  "{num} phrases": "{num} 문구",
  "{num} sec": "{num} 초",
  "{num} shows": "쇼 {num}개",
  "{num} Speakers": "{num} 스피커",
  "{num} TV Show(s)": "{num}개의 TV 프로그램",
  "{num} Videos": "{num} 동영상",
  "{num} word(s)": "{num} 단어",
  "{num} words found:": "{num} 단어 찾기:",
  "{num} year(s) and": "{num} 연도 및",
  "{num} YouTube Channel(s)": "{num}개의 YouTube 채널",
  "{num1} translators, {num2} languages.": "{num1} 번역가, {num2} 언어.",
  "{resources} Resources to Help You Learn {l2}": "{resources} {l2}를 배우는 데 도움이 되는 리소스",
  "/lifetime": "/평생",
  "/mo": "/모",
  "/yr": "/예멘 아랍 공화국",
  "14 day": "14일",
  "2010 Numbers": "2010년 숫자",
  "30% off": "30% 할인",
  "A {0} character.": "{0} 문자입니다.",
  "A Random {0} in {1}": "{1}의 무작위 {0}",
  "A user of {language}.": "{language} 사용자입니다.",
  "A'ou": "A'ou",
  "A1, A2, B1 ... C2 refer to language proficiency levels according to the {0}.": "A1, A2, B1 ... C2는 {0}에 따른 언어 능력 수준을 나타냅니다.",
  "Abkhaz": "Abkhaz",
  "About": "우리에 대해서",
  "About Jiang at SFU": "SFU의 Jiang 소개",
  "About Reddit": "Reddit 정보",
  "About the {l2} language": "{l2} 언어 정보",
  "About Us": "우리에 관해서",
  "Access 600,000+ videos across 207+ languages": "207개 이상의 언어로 60만 개 이상의 비디오 액세스",
  "Achuar": "Achuar",
  "Action/Adventure": "액션/모험",
  "Add": "더하다",
  "Add to Bookshelf": "책장에 추가",
  "Add to Playlist": "재생 목록에 추가",
  "Add to Saved Words": "저장된 단어에 추가",
  "Added": "추가",
  "Admin Mode": "관리 모드",
  "Advanced I": "프리미엄 I · IELTS 7-8",
  "Advanced II": "프리미엄 II · IELTS 8.5-9",
  "Afghanistan": "아프가니스탄",
  "Afrikaans": "아프리칸스어",
  "Afro-Asiatic": "아프리카-아시아",
  "Ainu": "Ainu",
  "Akkadian": "Akkadian",
  "Albania": "알바니아",
  "Albanian": "Albanian",
  "Alemannic German": "Alemannic German",
  "Algeria": "알제리",
  "Alipay": "알리페이",
  "All": "모두",
  "All Categories": "모든 범주",
  "All Levels": "모든 수준",
  "All phonological features shared by {phonemes}:": "{phonemes}에서 공유하는 모든 음운 기능:",
  "All TV Shows": "모든 TV 프로그램",
  "All Videos": "모든 비디오",
  "All Word Lists": "모든 단어 목록",
  "All YouTube Channels": "모든 유튜브 채널",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
  "Also speaks:": "또한 말한다 :",
  "American Samoa": "아메리칸사모아",
  "American Sign Language": "American Sign Language",
  "Amharic": "Amharic",
  "Amis": "Amis",
  "Ancient Greek": "Ancient Greek",
  "Ancient Hebrew": "Ancient Hebrew",
  "And connect with people passionate about learning languages, just like you!": "당신처럼 언어 공부에 열중하는 사람과 관계를 맺으세요!",
  "and study transcripts of {l2} videos with a popup dictionary.": "팝업 사전으로 {l2} 비디오의 대본을 연구합니다.",
  "and/or": "및/또는",
  "Andorra": "안도라",
  "Android Package": "Android 패키지",
  "Angola": "앙골라",
  "Anguilla": "앵귈라",
  "Anime": "아니메",
  "Anime/Animation": "애니메이션",
  "Annotated Text": "주석이 달린 텍스트",
  "Antarctica": "남극대륙",
  "Antigua and Barbuda": "앤티가 바부다 주",
  "App unresponsive?": "앱이 응답하지 않습니까?",
  "Arabic": "아랍어",
  "Aramaic": "Aramaic",
  "Are you sure you want to delete this playlist?": "이 재생 목록을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this video from the playlist?": "재생 목록에서 이 비디오를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove all saved phrases?": "저장된 모든 문구를 제거하시겠습니까?",
  "Argentina": "아르헨티나",
  "Armenia": "아르메니아",
  "Armenian": "Armenian",
  "Articles": "기사",
  "Articles on Languages": "언어에 관한 기사",
  "Aruba": "아루바",
  "Ask ChatGPT": "ChatGPT에 물어보세요",
  "Ask ChatGPT:": "ChatGPT에 질문하기:",
  "Ask us questions, give us feedback, and network with other language learners.": "우리에게 질문하고, 피드백을 주고, 다른 언어 학습자들과 네트워크를 형성하십시오.",
  "Assamese": "Assamese",
  "At the {level} level, we recommend using the following resources, products, or services": "{level} 수준에서는 다음 리소스, 제품 또는 서비스를 사용하는 것이 좋습니다",
  "Atlantic-Congo": "대서양-콩고",
  "Audio-Visual": "시청각",
  "Audiobook": "오디오북",
  "Audiobooks": "오디오북",
  "Australia": "호주.",
  "Austria": "오스트리아",
  "Austroasiatic": "오스트로아시아(Austroasiatic)",
  "Austronesian": "오스트로네시아어",
  "Auto Pronounce": "단어 자동 발음",
  "Auto-Pause": "자동 일시 중지",
  "Autos & Vehicles": "자동차",
  "Available on iOS, iPadOS, Android, macOS and Windows.": "iOS, iPadOS, Android, macOS 및 Windows에서 사용할 수 있습니다.",
  "Awadhi": "Awadhi",
  "Aymara": "Aymara",
  "Aynu": "Aynu",
  "Azerbaijan": "아제르바이잔",
  "Azerbaijani": "Azerbaijani",
  "Back": "뒤로",
  "BACK TO SCHOOL": "학교로 돌아가기",
  "Bahamas": "바하마",
  "Bahrain": "바레인",
  "Baidu": "바이두",
  "Bangladesh": "방글라데시",
  "Bar graph shows number of speakers.": "막대 그래프는 화자 수를 나타냅니다.",
  "Barbados": "바베이도스",
  "Basay": "Basay",
  "Bashkir": "Bashkir",
  "Basque": "Basque",
  "Before you get Pro, you need to create an account.": "Pro를 받기 전에 계정을 만들어야 합니다.",
  "Beginner I": "초급 I",
  "Beginner II": "초급 II",
  "Beginner III": "초급 III",
  "Belarus": "벨라루스",
  "Belarusian": "Belarusian",
  "Belgium": "벨기에",
  "Belize": "벨리즈",
  "Bengali": "Bengali",
  "Benin": "베냉",
  "Bermuda": "버뮤다",
  "Bhojpuri": "Bhojpuri",
  "Bhutan": "부탄",
  "Bigger": "큰",
  "Billed annually": "매년 청구",
  "Billed monthly": "매월 청구",
  "Bing": "빙",
  "Blog": "블로그",
  "Bolivia": "볼리비아",
  "Books": "책",
  "Books (Legacy)": "책(레거시)",
  "Bookshelf": "책꽂이",
  "Bosnia and Herzegovina": "보스니아 헤르체고비나",
  "Bosnian": "Bosnian",
  "Botswana": "보츠와나",
  "Bouvet Island": "부베 섬",
  "Brazil": "브라질",
  "Breton": "Breton",
  "British Indian Ocean Territory": "영국령 인도양 준주",
  "British Virgin Islands": "영국령 버진아일랜드",
  "Browse books": "책 찾아보기",
  "Browse Books": "도서 찾아보기",
  "Browse Videos": "동영상 찾아보기",
  "Browse Words by {level} Courses": "Browse Words by {level} Courses",
  "Brunei": "브루나이",
  "Bulgaria": "불가리아",
  "Bulgarian": "Bulgarian",
  "Burkina Faso": "부르키나파소",
  "Burmese": "Burmese",
  "Burundi": "부룬디",
  "Burushaski": "Burushaski",
  "by watching video clips containing the most common {l2} expressions.": "가장 일반적인 {l2} 표현이 포함된 비디오 클립을 시청합니다.",
  "Cambodia": "캄보디아",
  "Cambridge Dictionary": "케임브리지 사전",
  "Cameroon": "카메룬",
  "Canada": "Canada",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel anytime by {emailing_us}.": "{emailing_us}까지 언제든지 취소할 수 있습니다.",
  "Cantonese": "Cantonese",
  "Cape Verde": "카보베르데",
  "Catalan": "카탈루냐어",
  "Categories": "카테고리",
  "Cayman Islands": "케이맨 제도",
  "Cebuano": "Cebuano",
  "CEFR": "CEFR",
  "Central African Republic": "중앙아프리카공화국",
  "Central Kurdish": "Central Kurdish",
  "Chad": "채드",
  "Changing your password...": "비밀번호 변경...",
  "Channel": "채널",
  "Channels": "채널",
  "Character": "문자",
  "Character Decomposition": "캐릭터 분해",
  "Character Definitions": "캐릭터 정의",
  "Characters": "문자",
  "ChatGPT Settings": "ChatGPT 설정",
  "Check All": "모두 확인",
  "Checking your Pro subscription...": "Pro 구독 확인 중...",
  "Chhattisgarhi": "Chhattisgarhi",
  "Chile": "칠리",
  "China": "중국",
  "Chinese": "중국어",
  "Chinese Hànzì": "중국어 Hànzì",
  "Choose a video ({formats}) to open:": "열 동영상({formats})을 선택합니다.",
  "Choose an ebook (.epub) to open:": "열 전자책(.epub)을 선택합니다.",
  "Choose Search Terms": "검색어 선택",
  "Christmas Island": "크리스마스 섬",
  "Circle sizes correspond to speaker populations. Circles are colour-coded by language families.": "원 크기는 화자 모집단에 해당합니다. 서클은 어족별로 색상으로 구분됩니다.",
  "Classics": "경전",
  "Clear": "맑다",
  "Clear History": "기록 지우기",
  "Click on any language to learn it.": "언어를 클릭하면 배울 수 있습니다.",
  "Close": "닫다",
  "Co-founder, Designer, Developer": "공동 창립자, 디자이너, 개발자",
  "Cocos [Keeling] Islands": "코코스[킬링] 제도",
  "Code": "코드",
  "Collapse": "무너지다",
  "Collapse Menu": "메뉴 숨기기",
  "Collapse Video": "비디오 축소",
  "Collocations": "배열",
  "Collocations provided by": "에 의해 제공되는 배열",
  "Collocations with “{term}” and “{compareTerm}”": "\"{term}\" 및 \"{compareTerm}\"가 있는 연어",
  "Collocations with “{text}”": "\"{text}\"가 있는 연어",
  "Colombia": "콜롬비아",
  "Comedy": "희극",
  "Common European Framework of Reference for Languages (CEFR)": "언어에 대한 유럽 공통 참조 프레임워크(CEFR)",
  "Community": "커뮤니티",
  "Comoros": "코모로",
  "Compare": "비교하다",
  "Compare AI Translators": "AI 번역기 비교",
  "Compare Languages": "언어 비교",
  "Compare with": "비교 대상",
  "Contact": "접촉",
  "Contact Language Player": "연락처 언어 플레이어",
  "Contact Us": "문의",
  "content preferences": "콘텐츠 기본 설정",
  "Content Preferences": "콘텐츠 기본 설정",
  "Continue": "계속",
  "Conversation Practice": "회화 연습",
  "Cook Islands": "쿡 제도",
  "Copied!": "복사!",
  "Coptic": "Coptic",
  "Copy Text": "텍스트 복사",
  "Corpus": "집성",
  "Costa Rica": "코스타리카",
  "Could you please give the following words in {l2} (also known as {otherNames}, ISO639-3 code {isoCode}, glottolog ID {glottologId}), along with IPA transcriptions and {l1} translations: hello, yes, no, I, you, this, that, good, what, why, thank you, please, sorry.": "{l2}({otherNames}, ISO639-3 코드 {isoCode}, glottolog ID {glottologId}라고도 함)에 IPA 전사 및 {l1} 번역과 함께 다음 단어를 제공해 주시겠습니까?",
  "Courses": "코스",
  "Create a Free Account": "무료 계정 만들기",
  "Create an Account": "계정 만들기",
  "Creating a shareable URL...": "공유 가능한 URL 만들기 중...",
  "Creating...": "만들기...",
  "Credit Card": "신용카드",
  "Crimean Tatar": "Crimean Tatar",
  "Croatia": "크로아티아",
  "Croatian": "크로아티아어",
  "Cuba": "쿠바",
  "Culture": "문화",
  "Cyprus": "키프로스",
  "Czech": "Czech",
  "Czech Republic": "체코",
  "Danger Zone": "위험 구역",
  "Danish": "Danish",
  "Dari": "Dari",
  "Dark Mode": "다크 모드",
  "Dashboard": "대시보드",
  "DeepL": "딥엘",
  "Definitions": "정의",
  "Delete": "삭제하다",
  "Delete My Account": "내 계정 삭제",
  "Delete Playlist": "재생 목록 삭제",
  "Democratic Republic of the Congo": "콩고 민주 공화국",
  "Denmark": "덴마크",
  "Dialects of Chinese": "중국어의 방언",
  "Dictionary": "사전",
  "Disable popup dictionary": "팝업 사전 사용 안 함",
  "Disambiguation": "동음이의",
  "Discord is a chat and streaming app that allows groups to create separate chatrooms (channels) for different purposes.": "Discord는 채팅 및 스트리밍 응용 프로그램으로 그룹이 서로 다른 목적을 위해 별도의 채팅방(채널)을 만들 수 있습니다.",
  "Discord:": "갈등:",
  "Discover": "발견하다",
  "Discussions": "토론",
  "Display furigana above words": "단어 위에 후리가나 표시",
  "Display pinyin above words": "위의 단어로 병음 표시",
  "Display romanization above words": "단어 위에 로마자 표기 표시",
  "Djibouti": "지부티",
  "Do Pop Quiz ({n})": "팝 퀴즈 ({n})",
  "Documentary": "다큐멘터리 영화",
  "Dominica": "도미니카",
  "Dominican Republic": "도미니카 공화국",
  "Download CSV": "CSV 다운로드",
  "Download on Google Play.": "Google Play에서 다운로드합니다.",
  "Download on the App Store.": "App Store에서 다운로드하십시오.",
  "Download Subs": "정기구독자 다운로드",
  "Download the desktop app for macOS.": "macOS용 데스크탑 앱을 다운로드합니다.",
  "Download the desktop app for Windows.": "Windows용 데스크톱 앱을 다운로드합니다.",
  "Drama": "희극",
  "Drastically improve your language skills by binge watching videos in the target language.": "대상 언어로 된 비디오를 폭식하여 언어 능력을 크게 향상시킵니다.",
  "Dravidian": "드라비다어",
  "Dutch": "네덜란드어",
  "Dzongkha": "Dzongkha",
  "Each tiny square represents a word in the {level} curriculum.": "Each tiny square represents a word in the {level} curriculum.",
  "East Timor": "동티모르",
  "Ecuador": "에콰도르",
  "Edit hours": "시간 편집",
  "Edit Text": "텍스트 편집",
  "Education": "교육",
  "Egypt": "이집트",
  "Egyptian Arabic": "Egyptian Arabic",
  "El Salvador": "엘살바도르",
  "Email": "이메일",
  "Email verified.": "이메일이 확인되었습니다.",
  "Email:": "이메일:",
  "emailing us": "이메일을 보내",
  "en": "ko",
  "English": "English",
  "English Zero to Hero": "영어 Zero to Hero",
  "Enjoy!": "맛있게 드세요!",
  "Enter {l2} keywords to search, or a YouTube ID or URL to import": "검색할 {l2} 키워드를 입력하거나 가져올 YouTube ID 또는 URL을 입력합니다.",
  "Enter {lang} text and get a phonetic transcripton.": "{lang} 텍스트를 입력하고 음성 표기를 가져옵니다.",
  "Enter {lang} Text Here:": "여기에 {lang} 텍스트를 입력합니다.",
  "Enter a name for the playlist": "재생 목록의 이름을 입력합니다",
  "Enter Translation": "번역 입력",
  "Enter two distinct phonetic segments:": "두 개의 고유한 음성 세그먼트를 입력합니다.",
  "Enter words separated by commas or new lines": "쉼표 또는 새 줄로 구분된 단어 입력",
  "Enter your ChatGPT API token:": "ChatGPT API 토큰을 입력합니다.",
  "Enter your email to recover your password:": "비밀번호를 복구하려면 이메일을 입력하세요.",
  "Enter your new password:": "새 비밀번호를 입력합니다.",
  "Entertainment": "오락 영화",
  "Episodes": "에피소드",
  "ePub Reader (Annotator)": "ePub 리더(주석가)",
  "Equatorial Guinea": "적도 기니",
  "Eritrea": "에리트레아",
  "Esperanto": "Esperanto",
  "Estonia": "에스토니아",
  "Estonian": "Estonian",
  "Ethiopia": "에티오피아",
  "Etymology Dictionary": "어원 사전",
  "Example": "본보기",
  "Example Translation": "예제 번역",
  "Examples": "예제",
  "Export": "수출",
  "Face of the Language": "말의 얼굴",
  "Falkland Islands": "포클랜드 제도",
  "Family": "가정",
  "FAQ": "자주 묻는 질문(FAQ)",
  "Faroe Islands": "페로 제도",
  "Faroese": "Faroese",
  "Featured Word Lists": "추천 단어 목록",
  "Features": "기능",
  "Feed": "피드",
  "Feedback": "피드백",
  "Fiji": "피지",
  "Film & Animation": "영화 애니메이션",
  "Filter": "필터",
  "Filter {num} {l2} {type}...": "{l2} {type} {num}개 선별...",
  "Filter {num} channels...": "{num} 채널 필터링...",
  "Filter by keywords": "키워드로 필터링",
  "Filter by language or country": "언어 또는 국가로 필터링",
  "Filter by speaker, language or country": "화자, 언어 또는 국가로 필터링",
  "Filter by Topic": "주제별 필터링",
  "Filter by Type": "유형별 필터링",
  "Filter Clips by Keywords": "키워드로 클립 필터링",
  "Filter videos...": "동영상 필터링...",
  "Filter...": "필터...",
  "Find Minimal Pairs": "최소 쌍 찾기",
  "Finland": "핀란드",
  "Finnish": "핀란드어",
  "First Name": "이름",
  "Flashcards": "플래시 카드",
  "Flip Flashcard": "플립 플래시 카드",
  "Follow our Twitter account {0} to keep yourself up-to-date with our latest features and announcements.": "트위터 계정 {0}을 팔로우하여 최신 기능 및 공지 사항을 최신 상태로 유지하세요.",
  "For more content, also try: {0}.": "더 많은 콘텐츠를 보려면 {0}도 시도해 보세요.",
  "Foreign": "외국 영화",
  "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Forum": "논단",
  "France": "France",
  "Free Account": "무료 계정",
  "French": "프랑스어",
  "French Guiana": "프랑스령 기아나",
  "French Polynesia": "프랑스령 폴리네시아",
  "French Sign Language": "French Sign Language",
  "French Southern Territories": "프랑스령 남부",
  "Frequency": "빈도",
  "Frequency: {freq} – appears 10{freqpow} times in a billion words, or once every {occurrence} words.": "빈도: {freq} – 10억 단어에서 10{freqpow}번 또는 {occurrence} 단어마다 한 번씩 나타납니다.",
  "Friulian": "Friulian",
  "Fula": "Fula",
  "Fullscreen": "전체 화면",
  "furigana (Japanese syllabary) annotation": "후리가나(일본어 음절) 주석",
  "G": "G",
  "Gabon": "가봉",
  "Galician": "Galician",
  "Gambia": "감비아",
  "Games": "게임",
  "Gaming": "게임",
  "Gan": "Gan",
  "General settings": "일반 설정",
  "Generate": "창조하다",
  "Georgia": "조지아",
  "Georgian": "Georgian",
  "German": "독일어",
  "Germany": "독일.",
  "Get Transcription": "전사 받기",
  "Get Translation": "번역 받기",
  "Get unlimited access with a lifetime Pro account.": "평생 Pro 계정을 사용하여 무제한 액세스 권한을 얻습니다.",
  "Get your ChatGPT API token {0}.": "ChatGPT API 토큰 {0}을 받으세요.",
  "Getting response from ChatGPT...": "ChatGPT에서 응답 받기...",
  "Getting shows...": "프로그램을 가져오는 중...",
  "Ghana": "가나",
  "Gibraltar": "지브롤터",
  "Glottolog Family ID:": "Glottolog 패밀리 ID:",
  "Glottolog ID:": "Glottolog ID:",
  "Go": "바둑",
  "Go Pro": "Pro가 되다",
  "Go to {l2}": "{l2}로 이동",
  "Go to Dashboard": "대시보드로 이동",
  "Go to settings": "설정으로 이동",
  "Google": "구글(Google)",
  "Google Translate": "구글 번역",
  "Gothic": "Gothic",
  "Grammar": "문법",
  "Grammar {level} {code}": "문법 {level} {code}",
  "Grammar Note": "문법 노트",
  "Grammar Notes": "문법 노트",
  "Greece": "Greece",
  "Greek": "그리스어",
  "Greenland": "그린란드",
  "Greenlandic": "Greenlandic",
  "Grenada": "그레나다",
  "Guadeloupe": "과들루프",
  "Guam": "괌",
  "Guaraní": "Guaraní",
  "Guatemala": "과테말라",
  "Guernsey": "건지",
  "Guide": "가이드",
  "Guided Readers": "안내 독자",
  "Guinea": "기니",
  "Guinea Kpelle": "Guinea Kpelle",
  "Guinea-Bissau": "기니비사우",
  "Gujarati": "Gujarati",
  "Guyana": "가이아나",
  "Haiti": "아이티",
  "Haitian Creole": "Haitian Creole",
  "Hakka": "Hakka",
  "Hakka Chinese": "Hakka Chinese",
  "Hán tự (Chinese character) annotation": "Hán tự (한자) 주석",
  "Hani": "Hani",
  "Hanja": "한자",
  "Hanja byeonggi (Chinese character annotation)": "한자 경기(한자 주석)",
  "Hausa": "Hausa",
  "Heard Island and McDonald Islands": "허드 섬과 맥도널드 제도",
  "Hebrew": "Hebrew",
  "here": "여기",
  "Hide Defs": "Hide Defs",
  "Hide Hanja": "한자 숨기기",
  "Hide Phonetics": "발음 기호 숨기기",
  "Hide Word": "단어 숨기기",
  "Hiligaynon": "Hiligaynon",
  "Hindi": "힌디어",
  "History": "역사",
  "Home": "홈",
  "Honduras": "온두라스",
  "Hong Kong": "홍콩",
  "hours": "시간",
  "How do you say “{translation}” in other languages?": "\"{translation}\"를 다른 언어로 어떻게 말합니까?",
  "How-to & Style": "가이드와 패션",
  "HSK Standard Course": "HSK 표준과정",
  "HSK stands for {0} (Chinese Proficiency Test). HSK 1, 2, 3 ... 6 refer to the levels of the test, level 6 being the highest.": "HSK는 {0}(중국어 능력 시험)의 약자입니다. HSK 1, 2, 3 ... 6은 테스트 수준을 나타내며 레벨 6이 가장 높습니다.",
  "Hungarian": "헝가리어",
  "Hungarian Sign Language": "Hungarian Sign Language",
  "Hungary": "헝가리",
  "I have an account, log me in.": "계정이 있는데 로그인하세요.",
  "Iceland": "아이슬란드",
  "Icelandic": "Icelandic",
  "ideographic": "표의 문자",
  "IELTS": "IELTS",
  "If this video doesn't load, it means your connection to YouTube may be blocked. You may need a {0}.": "이 동영상이 로드되지 않으면 YouTube 연결이 차단되었을 수 있습니다. {0}가 필요할 수 있습니다.",
  "If you have any questions or issues, please contact us.": "질문이나 문제가 있는 경우 당사로 문의하십시오.",
  "If you have the subtitles file (.srt or .ass), you can add it by uploading it above.": "자막 파일(.srt 또는 .ass)이 있는 경우 위에 업로드하여 추가할 수 있습니다.",
  "If you know of a subreddit related to learning {l2}, please let us know so we can add it.": "{l2} 학습과 관련된 하위 레딧을 알고 있다면 추가할 수 있도록 알려주세요.",
  "If you need further assistance, please contact support": "추가 지원이 필요한 경우 지원부에 문의하십시오",
  "If you’ve purchased Pro but the system did not update your account, please contact us:": "Pro를 구매했지만 시스템이 계정을 업데이트하지 않은 경우 다음 연락처로 문의하십시오.",
  "Igbo": "Igbo",
  "Images": "이미지",
  "Images of “{text}” on the Web": "웹상의 \"{text}\" 이미지",
  "Import": "수입",
  "Import {l2} Videos from YouTube": "YouTube에서 {l2} 동영상 가져오기",
  "Import from YouTube": "유튜브에서 가져오기",
  "In the input field above, type in any YouTube video URL to open that video in Language Player. Alternatively, type in a playlist URL to browse that playlist in Language Player.": "위의 입력란에 YouTube 동영상 URL을 입력하여 언어 플레이어에서 해당 동영상을 엽니다. 또는 재생 목록 URL을 입력하여 언어 플레이어에서 해당 재생 목록을 찾아봅니다.",
  "Including constructed languages (Esperanto, Klingon), sign languages (ASL, KSL), ancient languages (Aramaic, Gothic, Classical Chinese), and dialects (Hakka, Min Nan).": "구조어(세계어, 클린공어), 수화(ASL, KSL), 고어(아란어, 고딕어, 문어)와 방언(객가어, 민남어)을 포함한다.",
  "India": "India",
  "Indian Sign Language": "Indian Sign Language",
  "Indo-European": "인도유럽어(Indo-European)",
  "Indonesia": "인도네시아",
  "Indonesian": "인도네시아어",
  "Inflections": "굴절",
  "Input by Audio & Text": "오디오 & 텍스트에 의한 입력",
  "Input IPA symbols": "입력 IPA 기호",
  "Interactive transcripts with English translation": "영어 번역이 포함된 대화형 성적표",
  "Interlingua": "Interlingua",
  "Intermediate I": "중급 I · IELTS 4-5",
  "Intermediate II": "중급 II · IELTS 5.5-6.5",
  "Inupiaq": "Inupiaq",
  "IPA": "증권 시세 표시기",
  "IPA keyboard": "IPA 키보드",
  "Iran": "이란",
  "Iraq": "이라크",
  "Ireland": "아일랜드",
  "Irish": "아일랜드어",
  "Isle of Man": "맨 섬",
  "Israel": "이스라엘",
  "It seems like you've cancelled the checkout, please try again.": "체크아웃을 취소한 것 같습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Italian": "이탈리아어",
  "iTalki Lessons": "iTalki 레슨",
  "Italy": "Italy",
  "Ivory Coast": "코트디부아르",
  "Jamaica": "자메이카",
  "Jamaican Creole": "Jamaican Creole",
  "Japan": "일본",
  "Japanese": "일본어",
  "Japanese Kanji": "일본어 한자",
  "Javanese": "Javanese",
  "Jersey": "저지",
  "Jiang (Jon) Long": "장쩌민 (존) 롱",
  "Jin": "Jin",
  "Jingpho": "Jingpho",
  "Join Our Discord Server": "Discord 서버에 가입하세요",
  "Join Our Discord Server to Chat": "Discord 서버에 가입하여 채팅하세요",
  "Join our Discord* Server": "Discord* 서버에 가입",
  "Jordan": "조던",
  "Just started": "이제 막 시작했습니다",
  "Kabyle": "Kabyle",
  "Kannada": "Kannada",
  "Karaoke Highlighting": "가라오케 하이라이트",
  "Karelian": "Karelian",
  "Kashubian": "Kashubian",
  "Kazakh": "Kazakh",
  "Kazakhstan": "카자흐스탄",
  "Keep Current Hours": "현재 시간 유지",
  "Kenya": "케냐",
  "Keywords for search engines": "검색 엔진에 대한 키워드",
  "Khmer": "Khmer",
  "Kids": "어린이",
  "Kiribati": "키리바시",
  "Klingon": "Klingon",
  "Konkani": "Konkani",
  "Korean": "한국어",
  "Korean Hanja": "한국어 Hanja",
  "Korean Sign Language": "Korean Sign Language",
  "Kpelle": "Kpelle",
  "Kurdish": "Kurdish",
  "Kuwait": "쿠웨이트",
  "Kyrgyz": "Kyrgyz",
  "Kyrgyzstan": "키르기스스탄",
  "Ladino": "Ladino",
  "Lakota": "Lakota",
  "Language": "언어",
  "Language (Code)": "언어(코드)",
  "Language Map": "언어 지도",
  "Language Player {l2} Dictionary": "언어 플레이어 {l2} 사전",
  "Language Player Discord Server": "언어 플레이어 Discord 서버",
  "Language Player is an innovative language learning platform designed to help you master a new language through engaging video content. With its unique subtitle-based learning approach, Language Player immerses you in authentic videos that cater to your interests and skill level. Our platform offers an extensive library of TV shows, movies, and talks to make language learning not just effective, but also fun and enjoyable.": "Language Player는 매력적인 비디오 콘텐츠를 통해 새로운 언어를 마스터할 수 있도록 설계된 혁신적인 언어 학습 플랫폼입니다. 독특한 자막 기반 학습 접근 방식을 통해 Language Player는 사용자의 관심사와 기술 수준에 맞는 실제 비디오에 몰입할 수 있습니다. 우리 플랫폼은 언어 학습을 효과적일 뿐만 아니라 재미있고 즐겁게 만들기 위해 광범위한 TV 프로그램, 영화 및 대화 라이브러리를 제공합니다.",
  "Language Player Language ID:": "언어 플레이어 언어 ID:",
  "Language Player Stats": "언어 플레이어 통계",
  "Language Player Video Stats by Language": "언어별 언어 플레이어 동영상 통계",
  "Language Type:": "언어 유형:",
  "Languages": "언어들",
  "Languages include Chinese (Mandarin and Cantonese), Japanese, English, French, German, Spanish, Korean, Russian, Italian, and 207 other languages.": "언어에는 중국어(북경어 및 광둥어), 일본어, 영어, 프랑스어, 독일어, 스페인어, 한국어, 러시아어, 이탈리아어 및 기타 207개 언어가 포함됩니다.",
  "Lao": "Lao",
  "Laos": "라오스",
  "Last Name": "성",
  "Latin": "라틴어",
  "Latvia": "라트비아",
  "Latvian": "Latvian",
  "Learn All Words in Lesson {num}": "Learn All Words in Lesson {num}",
  "Learn another language": "다른 언어를 배우십시오",
  "Learn anywhere with our native apps.": "기본 앱으로 어디서든 학습하세요.",
  "Learn English": "영어를 배우다",
  "Learn More": "더 알아보세요",
  "Learn More Languages": "더 많은 언어 배우기",
  "Learn more on {0}": "{0}에 대해 자세히 알아보기",
  "Learn most common phrases in {l2}": "{l2}에서 가장 일반적인 문구를 배우십시오.",
  "Learn Phrases": "문구 배우기",
  "Learn These Words": "Learn These Words",
  "Learn useful phrases on {0}": "{0}에서 유용한 문구를 배우십시오.",
  "Learn words by watching hundreds of video clips that contain this word.": "단어가 포함된 수백 개의 비디오 클립을 보면서 단어를 배웁니다.",
  "Learning {l2}": "학습 {l2}",
  "Learning Path": "학습 경로",
  "Learning Strategy": "학습 전략",
  "Lebanon": "레바논",
  "Left Context": "왼쪽 컨텍스트",
  "Legend.": "전설.",
  "Lemmatized:": "표제어 추출:",
  "Lemmatizer": "표제어 추출기",
  "Length": "길이",
  "Lesotho": "레소토",
  "Less words": "더 적은 단어",
  "Lesson {0} (Part {1}) Vocabulary": "Lesson {0} (Part {1}) Vocabulary",
  "Lesson {0} Vocabulary": "Lesson {0} Vocabulary",
  "Lesson {num}": "단원 {num}",
  "Let ChatGPT explain “{text}”": "ChatGPT가 \"{text}\"에 대해 설명하도록 합니다.",
  "Levels": "수준",
  "Lhao Vo": "Lhao Vo",
  "Liberia": "라이베리아",
  "Liberia Kpelle": "Liberia Kpelle",
  "Library": "도서관",
  "Libya": "리비아",
  "Liechtenstein": "리히텐슈타인",
  "lifetime": "일시불, 평생 사용",
  "Limit \"this word in TV Shows\" search result (faster)": "TV 프로그램에서 이 단어 검색 결과 제한(더 빨리)",
  "Lingala": "Lingala",
  "List": "목록.",
  "List All Clips": "모든 클립 나열",
  "Listening": "청취",
  "Lists of Resources": "리소스 목록",
  "Literary Chinese": "한문",
  "Lithuania": "리투아니아",
  "Lithuanian": "Lithuanian",
  "Live TV": "라이브 TV",
  "Loading app...": "앱 로드 중...",
  "Loading books...": "책 로드 중...",
  "Loading categories...": "범주 로드 중...",
  "Loading collocations...": "조합을 로드하는 중...",
  "Loading map, and plotting thousands of languages...": "지도를 로드하고 수천 개의 언어를 표시하는 중...",
  "Loading Playlists...": "재생 목록 로드 중...",
  "Loading saved words...": "저장된 단어 로드 중...",
  "Loading sentences...": "문장 로드 중...",
  "Loading student mistakes...": "학생 실수 로드 중...",
  "Loading subtitles...": "자막 로드 중...",
  "Loading the dictionary...": "사전 로드 중...",
  "Loading videos in our library...": "라이브러리에 비디오를 로드하는 중...",
  "Loading videos...": "비디오 로드 중...",
  "Loading word book...": "단어 책 로드 중...",
  "Loading word books...": "단어책 불러오기...",
  "Loading words...": "단어 로드 중...",
  "Loading words...<br/>Don't wait. View the video now.": "단어 로드 중...<br/>기다리지 마세요. 지금 비디오를 보십시오.",
  "Loading your feed...": "피드 로드 중...",
  "Loading your learning progress and content preferences...": "학습 진행 상황 및 콘텐츠 기본 설정 로드 중...",
  "Loading your learning progress...": "학습 진행 상황 로드 중...",
  "Loading your recommended videos...": "Loading your recommended videos...",
  "Loading your text...": "텍스트 로드 중...",
  "Loading...": "로드하는 중...",
  "Local ePub": "로컬 ePub",
  "Location (lat, long):": "위치 (위도, 경도) :",
  "Logging you out...": "로그아웃 중...",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Look for {l2} music lyrics on Google.": "Google에서 {l2} 음악 가사를 찾습니다.",
  "Look Up": "우러르다",
  "Look up “{0}” as a phrase": "\"{0}\"를 구문으로 찾습니다.",
  "Look up as Phrase": "문구로 조회",
  "Look up in:": "조회 위치:",
  "Look Up Phrases": "문구 찾기",
  "Looking for minimal pairs...": "최소 쌍을 찾는 중...",
  "Looking for similar phrases in other languages": "다른 언어에서 유사한 구문을 찾는 중",
  "Looking up the dictionary...": "사전을 찾는 중...",
  "Looking up the thesaurus...": "시소러스를 찾는 중...",
  "Lower Silesian": "Lower Silesian",
  "Lower Sorbian": "Lower Sorbian",
  "Luxembourg": "룩셈부르크",
  "Luxembourgish": "Luxembourgish",
  "Macao": "마카오",
  "Macedonian": "Macedonian",
  "machine translated": "machine translated",
  "Madagascar": "마다가스카르.",
  "Made with ❤️ by language lovers like you.": "당신 같은 언어 애호가들이 ❤️ 으로 만들어요.",
  "Maithili": "Maithili",
  "Malagasy": "Malagasy",
  "Malawi": "말라위",
  "Malay": "Malay",
  "Malayalam": "Malayalam",
  "Malaysia": "말레이시아",
  "Maldives": "몰디브",
  "Mali": "말리",
  "Malta": "몰타",
  "Maltese": "Maltese",
  "Mandarin": "Mandarin",
  "Manipuri": "Manipuri",
  "Mannually set your total time on {l2} to": "매년 {l2}의 총 시간을 다음과 같이 설정합니다.",
  "Manx": "Manx",
  "Maori": "Maori",
  "Map": "지도",
  "Map of Languages": "언어 지도",
  "Map of World Languages": "세계 언어 지도",
  "Marathi": "Marathi",
  "Marshall Islands": "마셜 제도",
  "Martinique": "마르티니크",
  "Massive content library": "대용량 콘텐츠 라이브러리",
  "Mastery": "숙달",
  "Mauritania": "모리타니",
  "Mauritius": "모리셔스",
  "Mayotte": "마요트",
  "Me": "나의 것입니다",
  "Media": "미디어",
  "Metlatónoc Mixtec": "Metlatónoc Mixtec",
  "Mexico": "멕시코",
  "Micronesia": "미크로네시아",
  "Middle Chinese": "Middle Chinese",
  "Middle English": "Middle English",
  "Milestone": "이정표",
  "Min Bei": "Min Bei",
  "Min Nan": "민난어",
  "Min Nan Chinese": "Min Nan Chinese",
  "Min Zhong": "Min Zhong",
  "Minangkabau": "Minangkabau",
  "Minimal Pairs": "최소 쌍",
  "Minimal phonological shared by {phonemes}:": "{phonemes}에서 공유하는 최소 음운론:",
  "Misc": "기타",
  "Miscellaneous": "잡다한",
  "Mistakes": "실수",
  "Mnemonic": "기억을 돕는",
  "Moldova": "몰도바",
  "Monaco": "모나코",
  "money-back guarantee": "환불 보증",
  "Mongolia": "몽골",
  "Mongolian": "Mongolian",
  "Montenegrin": "Montenegrin",
  "Montenegro": "몬테네그로",
  "Montserrat": "몬트세랫",
  "More": "더",
  "More about this {l2} Reader": "이 {l2} 리더에 대한 추가 정보",
  "More Episodes": "더 많은 에피소드",
  "More Info": "추가 정보",
  "More Languages:": "더 많은 언어:",
  "More Options": "더 많은 옵션",
  "More Settings": "추가 설정",
  "More words": "더 많은 단어",
  "Morocco": "모로코",
  "Movie": "영화",
  "Movies": "영화",
  "Mozambique": "모잠비크",
  "Music": "음악",
  "My Bookshelf": "내 책장",
  "My History": "내 이력",
  "My Liked Videos": "내가 좋아하는 동영상",
  "My Phrases": "나의 구절",
  "My Playlists": "내 재생 목록",
  "My Texts": "내 텍스트",
  "My Watch History": "내 시청 기록",
  "My Words": "내 말",
  "Myanmar [Burma]": "미얀마 [버마]",
  "N'Ko": "N'Ko",
  "Namibia": "나미비아",
  "Native to:": "네이티브:",
  "native-like mastery": "네이티브와 같은 숙달",
  "Nauru": "나우루",
  "Navajo": "Navajo",
  "Naver Dictionary": "네이버 사전",
  "Nepal": "네팔",
  "Nepali": "Nepali",
  "Netherlands": "네덜란드",
  "New Caledonia": "누벨칼레도니",
  "New HSK {num}": "새로운 HSK {num}",
  "New Playlist ...": "새로운 재생 목록 ...",
  "New Text": "새 텍스트",
  "New Zealand": "New Zealand",
  "News": "소식",
  "News & Politics": "뉴스와 정치",
  "News Report": "뉴스 보도",
  "Next": "다음",
  "Next Chapter": "다음 챕터",
  "Next Clip": "다음 클립",
  "Next Line": "다음 줄",
  "Next Page": "다음 페이지",
  "Next Question": "다음 질문",
  "Next Sentence": "다음 문장",
  "Next Video": "다음 비디오",
  "Next video in {seconds} seconds": "{seconds}초 안에 다음 동영상",
  "Nicaragua": "니카라과",
  "Niger": "니제르",
  "Nigeria": "나이지리아",
  "Niue": "니우에",
  "No {showType} found.": "없음 {show}유형}을(를) 찾았습니다.",
  "No resource found in this category. Contact us if you have any to suggest.": "이 범주에 리소스를 찾을 수 없습니다. 제안할 사항이 있으면 저희에게 연락하십시오.",
  "No similar phrases found in other languages.": "다른 언어에서 유사한 구문을 찾을 수 없습니다.",
  "NO SUBS": "잠수정이 없습니다",
  "Non-profits & Activism": "비영리 및 적극주의",
  "Norfolk Island": "노퍽 섬",
  "North Korea": "북한",
  "North Macedonia": "북마케도니아",
  "Northern Mariana Islands": "북마리아나 제도",
  "Northern Sami": "Northern Sami",
  "Norway": "노르웨이",
  "Norwegian": "노르웨이어",
  "Norwegian Bokmål": "Norwegian Bokmål",
  "Norwegian Nynorsk": "Norwegian Nynorsk",
  "Norwegian Sign Language": "Norwegian Sign Language",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "Not sure what to read?": "무엇을 읽어야 할지 잘 모르시겠습니까?",
  "Note": "메모",
  "Note:": "메모:",
  "Nuclear Trans New Guinea": "원자력 트랜스 뉴기니",
  "Number of Speakers:": "연사 수:",
  "Occitan": "Occitan",
  "Odia": "Odia",
  "Offer ends:": "행사 종료:",
  "OK": "그래",
  "Okinawan": "Okinawan",
  "Old Chinese": "Old Chinese",
  "Old English": "Old English",
  "Old High German": "Old High German",
  "Old Japanese": "Old Japanese",
  "Old Norse": "Old Norse",
  "Oman": "오만",
  "Once you log {num} hours, you'll most likely reach {goal}.": "{num} 시간을 기록하면 {goal}에 도달할 가능성이 큽니다.",
  "One-time payment, lifetime access.": "일회성 지불, 평생 액세스.",
  "Online {l2} annotator": "온라인 {l2} 주석",
  "Online {l2} lemmatizer": "온라인 {l2} 표제어 추출제",
  "Online {l2} NLP tool": "온라인 {l2} NLP 도구",
  "Online {l2} reader": "온라인 {l2} 리더",
  "Online {l2} tokenizer": "온라인 {l2} 토크나이저",
  "Only showing content made for kids.": "아동용 콘텐츠만 표시합니다.",
  "Only the lifetime plan is available as an in-app purchase.": "평생 플랜만 인앱 구매로 사용할 수 있습니다.",
  "Open Course": "오픈 코스",
  "Open Full": "전체 열기",
  "Open in Full Player": "전체 플레이어에서 열기",
  "Open in Language Player": "언어 플레이어에서 열기",
  "Open in Reader": "Reader에서 열기",
  "Open iTalki": "iTalki 열기",
  "Open MP4...": "MP4 열기...",
  "Open Playlist ": "재생 목록 열기 ",
  "Open Resource": "리소스 열기",
  "Or": "또는",
  "Or use a preset:": "또는 사전 설정을 사용합니다.",
  "Or, download the Android app as an": "또는 로 Android 응용 프로그램을 다운로드합니다.",
  "Origin": "기원",
  "Oromo": "Oromo",
  "Orthography Code:": "철자법 코드:",
  "Oscan": "Oscan",
  "Other countries": "다른 나라",
  "Other Videos": "다른 영상",
  "Others": "다른",
  "Page": "페이지",
  "Page {i} / {num}": "페이지: {i} / {num}",
  "Pakistan": "파키스탄",
  "Palau": "팔라우",
  "Palestine": "팔레스타인",
  "Panama": "파나마",
  "Papago": "파파고",
  "Papua New Guinea": "파푸아뉴기니",
  "Paraguay": "파라과이",
  "Part {num}": "파트 {num}",
  "Pashto": "Pashto",
  "Pass the {0} exam": "{0} 시험 통과",
  "Password": "암호",
  "Password reset email on its way": "암호 재설정 전자 메일 전송 중",
  "Password reset token is missing.": "암호 재설정 토큰이 없습니다.",
  "Paste {l1} translation here": "여기에 {l1} 번역을 붙여넣으세요.",
  "Paste {l2} text here": "여기에 {l2} 텍스트를 붙여넣습니다.",
  "Paste your {lang} text into the text box and get a phonetic transcripton.": "{lang} 텍스트를 텍스트 상자에 붙여넣고 음성 표기를 가져옵니다.",
  "Paste your list or {lang} words here to generate phonetic transcription.": "여기에 목록 또는 {lang} 단어를 붙여넣어 음성 표기를 생성합니다.",
  "Path": "길",
  "Pause": "멈추다",
  "Pay & Upgrade to Pro Now": "지금 결제 및 Pro로 업그레이드",
  "Payment successful, activating your Pro account...": "결제 성공, Pro 계정 활성화...",
  "People & Blogs": "피플과 블로그",
  "Persian": "Persian",
  "Peru": "페루",
  "Pets & Animals": "애완동물과 동물",
  "Philippines": "필리핀",
  "phonetic transcription": "음성 표기",
  "Phonetic Transcription": "음성 표기",
  "Phonological Features": "음계학적 특징",
  "Phrasebooks": "관용구",
  "Phrases": "구문",
  "Phrases that include “{word}”": "\"{word}\"를 포함하는 문구",
  "pictographic": "상형 문자",
  "pictophonetic": "상형 문자",
  "Piedmontese": "Piedmontese",
  "Pijin": "Pijin",
  "pinyin annotation": "병음 주석",
  "Pitcairn Islands": "핏케언 제도",
  "Play": "재생",
  "Play & Learn": "놀이 & 학습",
  "Playback Speed: {speed}x": "재생 속도: {speed}x",
  "Playlist added.": "재생 목록이 추가되었습니다.",
  "Playlist deleted.": "재생 목록이 삭제되었습니다.",
  "Playlist updated.": "재생 목록이 업데이트되었습니다.",
  "Playlist: {title}": "재생 목록: {title}",
  "Playlists": "재생 목록",
  "Please choose your method of payment.": "결제 방법을 선택하십시오.",
  "Please choose your plan.": "플랜을 선택해 주세요.",
  "Please explain how the {l2} word “{word}”{pronunciation} differs from other similar words in {l2}.": "{l2} 단어 \"{word}\"{pronunciation}가 {l2}의 다른 유사한 단어와 어떻게 다른지 설명해 주세요.",
  "Please explain the {l2} word “{word}” ({pronunciation}), give its morphological breakdown, and some examples with {l1} translations, and a sample dialogue with {l1} translations.": "{l2} 단어 \"{word}\"({pronunciation})를 설명하고, 형태학적 분석과 {l1} 번역이 있는 몇 가지 예, {l1} 번역이 포함된 샘플 대화를 알려주세요.",
  "Please explain the {l2} word “{word}”{pronunciation}, give its morphological breakdown, and some examples with {l1} translations, and a sample dialogue with {l1} translations.": "{l2} 단어 \"{word}\"{pronunciation}에 대해 설명하고, 형태학적 분석, {l1} 번역이 있는 몇 가지 예, {l1} 번역이 포함된 샘플 대화를 알려주세요.",
  "Please give a list of printed and online materials for learning the {l2} language (also known as {otherNames}, ISO639-3 code {isoCode}, glottolog ID {glottologId}).": "{l2} 언어({otherNames}, ISO639-3 코드 {isoCode}, glottolog ID {glottologId}라고도 함)를 배우기 위한 인쇄 및 온라인 자료 목록을 제공하십시오.",
  "Please include a {l1} translation after every paragraph.": "모든 단락 뒤에 {l1} 번역을 포함하십시오.",
  "Please login": "로그인하세요",
  "Please login to verify your Pro status.": "로그인하여 Pro 상태를 확인하십시오.",
  "Please make a {l2} story that illustrates the use of the {l2} word “{word}”{pronunciation}, with a {l1} translation after each paragraph.": "{l2} 단어 \"{word}\"{pronunciation}의 사용을 설명하는 {l2} 이야기를 만들고 각 단락 뒤에 {l1} 번역을 넣어주세요.",
  "Please write an interesting {l2} story with the following {l2} word(s): {words}.": "{l2} 단어를 {l2} 단어로 흥미로운 {words} 이야기를 작성해 주세요.",
  "Poland": "폴란드",
  "Polish": "폴란드어",
  "Popular search terms in {l2}:": "{l2}의 인기 검색어:",
  "Popularity": "인기",
  "Portugal": "포르투갈",
  "Portuguese": "포르투갈어",
  "Practice Drills": "연습 훈련",
  "Pre-A1": "A1 이전",
  "Pre-N5": "N5 이전",
  "Prev Question": "이전 질문",
  "Previous": "이전의",
  "Previous Chapter": "이전 챕터",
  "Previous Clip": "이전 클립",
  "Previous Line": "이전 라인",
  "Previous Page": "이전 페이지",
  "Previous Sentence": "이전 문장",
  "Previous Video": "이전 비디오",
  "Pricing": "가격",
  "Pricing Options": "가격 옵션",
  "Privacy Policy": "프라이버시 정책",
  "Pro Account": "Pro 계정",
  "Proficiency Level Changed": "숙련도 수준이 변경되었습니다.",
  "Pronounce word when opening popup": "팝업을 열 때 단어 발음",
  "Pronunciation": "발음",
  "Puerto Rico": "푸에르토리코",
  "Punjabi": "Punjabi",
  "Puxian": "Puxian",
  "Qatar": "카타르",
  "Quechua": "Quechua",
  "Quick Settings": "자주 사용하는 설정",
  "Random": "임의의",
  "Read": "읽다",
  "Read {l2} epubs with phonetic annotation dictionary lookup.": "음성 주석 사전 조회로 {l2} epubs를 읽으십시오.",
  "Read {l2} text with phonetic annotation dictionary lookup. Save new words for review.": "음성 주석 사전 조회로 {l2} 텍스트를 읽습니다. 검토를 위해 새 단어를 저장합니다.",
  "Read a {l2} web page": "{l2} 웹 페이지 읽기",
  "Read a story with these words": "이 단어로 이야기를 읽으십시오",
  "Read Aloud": "소리내어 읽기",
  "Read books and text in {l2} with the help of our popup dictionary.": "팝업 사전의 도움으로 {l2}로 된 책과 텍스트를 읽으십시오.",
  "Read on Gutenberg": "구텐베르크에서 읽기",
  "Read various {l2} documents directly on the “Books” page.": "\"책\" 페이지에서 다양한 {l2} 문서를 직접 읽으십시오.",
  "Reader": "리더",
  "Reading": "독서",
  "Ready to give it a try?": "해볼 준비 되셨나요?",
  "Ready to upgrade to Pro?": "Pro로 업그레이드할 준비가 되셨습니까?",
  "Recommendation based on your": "권장 기준:",
  "Recommendations based on your {0}.": "{0}를 기반으로 한 권장 사항.",
  "Recommended": "권장",
  "Reddit": "레딧",
  "Reddit Posts under {0}": "{0}의 Reddit 게시물",
  "Redirecting to playlist...": "재생 목록으로 리디렉션 중...",
  "Redirecting to video...": "동영상으로 리디렉션하는 중...",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Regenerate": "재생성",
  "Register": "등록기",
  "Registration successful. Welcome aboard, {name}!": "등록에 성공했습니다. {name}에 오신 것을 환영합니다!",
  "Related": "관련",
  "Related words provided by {0}": "{0}에서 제공하는 관련 단어",
  "Remove": "제거하다",
  "Remove {l2}": "{l2} 제거",
  "Remove All": "모두 제거",
  "Remove All Saved Phrases": "저장된 모든 문구 제거",
  "Remove from Bookshelf": "책장에서 제거",
  "Remove from Saved Words": "저장된 단어에서 제거",
  "Remove Phrase": "문구 제거",
  "Republic of the Congo": "콩고 공화국",
  "Reset filters": "필터 재설정",
  "Reset Hours to Zero": "시간을 0으로 재설정",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Resources": "리소스",
  "Resources for learning {l2}": "{l2} 학습을 위한 리소스",
  "Réunion": "레위니옹",
  "Rewind": "되감기",
  "Right Context": "올바른 컨텍스트",
  "Romania": "루마니아",
  "Romanian": "루마니아어",
  "Romansch": "Romansch",
  "Russia": "러시아",
  "Russian": "러시아어",
  "Rwanda": "르완다",
  "S'gaw Karen": "S'gaw Karen",
  "Saint Helena": "세인트헬레나",
  "Saint Kitts and Nevis": "세인트키츠 네비스",
  "Saint Lucia": "세인트루시아",
  "Saint Lucian Creole French": "Saint Lucian Creole French",
  "Saint Pierre and Miquelon": "생피에르와 미켈롱",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "세인트빈센트 그레나딘",
  "Samoa": "사모아",
  "Samoan": "Samoan",
  "San Marino": "산마리노",
  "Sanskrit": "Sanskrit",
  "São Tomé and Príncipe": "상투메 프린시페",
  "Saramaccan": "Saramaccan",
  "Sardinian": "Sardinian",
  "Saudi Arabia": "사우디아라비아",
  "Save All": "모두 저장",
  "Save all the above words so they will be highlighted in the video.": "위의 모든 단어를 저장하여 비디오에서 강조 표시합니다.",
  "Save as Phrase": "구로 저장",
  "Save Phrase": "구 저장",
  "SAVE WORD": "단어 저장",
  "Saved": "저장",
  "SAVED": "저장된",
  "Saved {l2} Phrases": "{l2} 문구 저장",
  "Saved Phrases": "저장된 문구",
  "Saved Words": "저장된 단어",
  "Saved Words as Blanks": "공백으로 저장된 단어",
  "Sci-Fi/Fantasy": "공상 과학/판타지",
  "Science & Technology": "과학 기술",
  "Scots": "Scots",
  "Scottish Gaelic": "Scottish Gaelic",
  "Search": "검색",
  "Search {l2} Content": "{l2} 컨텐츠 검색",
  "Search for \"{term}\" in video subtitles": "동영상 자막에서 \"{term}\" 검색",
  "Search for “Language Player 2” in the iOS App Store.": "iOS 앱스토어에서 “Language Player 2”를 검색합니다.",
  "Search for {0} ...": "{0} 검색 ...",
  "Search for more sentences at": "에서 더 많은 문장을 검색하십시오.",
  "Search in:": "검색 위치:",
  "Search in...": "검색...",
  "Search inside this collection ({num} videos)": "이 컬렉션 내에서 검색({num} 동영상)",
  "Search languages": "검색 언어",
  "Search languages...": "언어 검색...",
  "Search my bookshelf": "내 책장 검색",
  "Searching for word forms...": "단어 형식을 검색하는 중...",
  "Searching through 7,669,735 words across 3,752 languages": "3,752개 언어에 걸쳐 7,669,735개 단어 검색",
  "Searching through video captions...": "비디오 캡션을 검색하는 중...",
  "See All": "모두 보기",
  "See All {num} {type}": "모두 보기 {num} {type}",
  "See all {num} search results with a Pro account": "Pro 계정으로 모든 {num} 검색 결과 보기",
  "See All {wordCount}": "모두 보기 {wordCount}",
  "See collocations, example sentences, verb inflections and Chinese character decomposition in the dictionary": "사전에서 조합, 예문, 동사 굴절 및 한자 분해 참조",
  "See complete interactive transcripts with English translation": "영어 번역과 함께 대화형 전체 대본 보기",
  "See complete subtitles with Pro.": "Pro로 전체 자막을 확인하세요.",
  "See examples of words in videos": "비디오에서 단어 예제 보기",
  "See hundreds of examples of words in videos, or in particular TV shows": "비디오 또는 특히 TV 프로그램에서 수백 개의 단어 예제 보기",
  "See latest stats.": "최신 통계를 검토합니다.",
  "See more images of of “{0}” on {1}": "{1}에서 \"{0}\" 이미지 더 보기",
  "See more languages on a map": "지도에서 더 많은 언어 보기",
  "See only 2 examples of words in videos": "동영상에서 단어의 예 2개만 보기",
  "See only first 10 lines of interactive transcripts with English translation": "영어 번역이 포함된 대화형 대본의 처음 10줄만 보기",
  "See them on a Map": "지도에서 보기",
  "Send us an email": "이메일을 보내주세요",
  "Sending password reset email...": "암호 재설정 전자 메일을 보내는 중...",
  "Senegal": "세네갈",
  "Sentences provided by": "에 의해 제공되는 문장",
  "Sentences with “{text}”": "\"{text}\"가 있는 문장",
  "Serbia": "세르비아",
  "Serbian": "세르비아어",
  "Serbo-Croatian": "Serbo-Croatian",
  "Set": "집합",
  "Settings": "설정",
  "Settings specific to {l2}": "{l2} 관련 설정",
  "Seychelles": "세이셸",
  "Share Annotated Text": "주석이 달린 텍스트 공유",
  "Shareable via link:": "링크를 통해 공유 가능:",
  "Short Movies": "마이크로필름",
  "Shorts": "쇼트 클립",
  "Show {count} More": "{count} 더 보기",
  "Show Definition": "정의 표시",
  "Show definition above words": "단어 위에 정의 표시",
  "Show Defs": "정의 표시",
  "Show Gloss for Saved": "저장된 광택 표시",
  "Show Han Tự": "쇼 한투",
  "Show Hán tự next to Sino-Vietnamese words": "중국어-베트남어 옆에 한터 표시",
  "Show Hanja": "한자 표시",
  "Show hanja next to hanguel (byeonggi)": "한글 옆에 한자 표시하기 (병기)",
  "Show Legend": "범례 표시",
  "Show Me": "보여 주세요",
  "Show Phonetics": "발음 기호 표시",
  "Show pop quiz": "퀴즈 보이기",
  "Show Pop Quizzes": "팝 퀴즈 표시",
  "Show Previous {n} Phrases": "이전 {n} 문구 표시",
  "Show Quick Gloss": "빠른 광택 표시",
  "Show translation": "번역 표시",
  "Show Translation": "번역 표시",
  "Show Vocabulary List ({num})": "어휘 목록 표시 ({num})",
  "Show Word": "단어 표시",
  "Shows": "드라마",
  "Sichuan Yi": "Sichuan Yi",
  "Sicilian": "Sicilian",
  "Sierra Leone": "시에라리온",
  "Sign Up": "등록하세요",
  "Sindarin": "Sindarin",
  "Sindhi": "Sindhi",
  "Singapore": "싱가포르",
  "Sinhalese": "Sinhalese",
  "Sino-Tibetan": "중국-티베트어",
  "Slovak": "Slovak",
  "Slovakia": "슬로바키아",
  "Slovakian Sign Language": "Slovakian Sign Language",
  "Slovene": "Slovene",
  "Slovenia": "슬로베니아",
  "Smaller": "작은",
  "Smooth Scrolling": "부드러운 스크롤",
  "Software": "소프트웨어",
  "Solomon Islands": "솔로몬 제도",
  "Somali": "Somali",
  "Somalia": "소말리아",
  "Some information about lesser-known languages may not be accurate.": "잘 알려지지 않은 언어에 대한 일부 정보는 정확하지 않을 수 있습니다.",
  "Song": "노래",
  "Sorry, no books are currently available for {l2}.": "죄송하지만 현재 {l2}에 사용할 수 있는 책이 없습니다.",
  "Sorry, no hits found.": "죄송합니다. 히트를 찾을 수 없습니다.",
  "Sorry, there was an error deleting the playlist.": "죄송 합니다만, 재생 목록을 삭제 하는 동안 오류가 발생 했습니다.",
  "Sorry, we could not find any {l2} books matching your search term.": "죄송하지만 검색어와 일치하는 {l2} 책을 찾을 수 없습니다.",
  "Sorry, we could not find any collocations with “{term}” in this corpus.": "죄송합니다, 이 말뭉치에서 \"{term}\"가 있는 연어를 찾을 수 없습니다.",
  "Sorry, we could not find any phrasebooks for {l2}.": "죄송합니다, {l2}에 대한 관용구를 찾을 수 없습니다.",
  "Sorry, we could not find any sentences with “{term}” in this corpus.": "죄송합니다, 이 말뭉치에서 \"{term}\"가 포함된 문장을 찾을 수 없습니다.",
  "Sorry, we could not find any words related to “{term}” in this corpus.": "죄송합니다, 이 말뭉치에서 \"{term}\"와 관련된 단어를 찾을 수 없습니다.",
  "Sort": "종류",
  "Sort by Date": "날짜순 정렬",
  "Sort by Date Added": "추가된 날짜순으로 정렬",
  "Sort by Date Uploaded": "업로드 날짜순 정렬",
  "Sort by Recommended": "권장 기준으로 정렬",
  "Sort by Title": "제목별 정렬",
  "Sort by Views": "보기별 정렬",
  "Sort By:": "정렬 기준:",
  "Sort Left": "왼쪽 정렬",
  "Sort Right": "오른쪽 정렬",
  "South Africa": "남아프리카 공화국",
  "South Georgia and the South Sandwich Islands": "사우스조지아 사우스샌드위치 제도",
  "South Korea": "대한민국.",
  "SPACE BAR": "스페이스 바",
  "Spain": "스페인",
  "Spanish": "스페인어",
  "Sports": "스포츠",
  "Sri Lanka": "스리랑카",
  "Standard Arabic": "Standard Arabic",
  "Start by creating a free account, and explore our content library.": "무료 계정을 만드는 것부터 시작하여 콘텐츠 라이브러리를 탐색하십시오.",
  "Start Learning": "학습 시작",
  "Start Using Pro": "Pro 사용 시작",
  "Start Watching": "시청 시작",
  "Stroke Order": "스트로크 순서",
  "Structure": "구조",
  "Studied on {date}:": "{date}에서 공부했음:",
  "Study": "공부",
  "Study Sheet": "연구 시트",
  "Study YouTube Subtitles": "YouTube 자막 공부",
  "Subtitles": "자막",
  "Sudan": "수단",
  "Sumerian": "Sumerian",
  "Sundanese": "Sundanese",
  "Support and Contact": "지원 및 연락처",
  "Suriname": "수리남",
  "Svalbard and Jan Mayen": "스발바르와 얀 메이엔",
  "Swahili": "스와힐리어",
  "Swazi": "Swazi",
  "Swaziland": "스와질란드",
  "Sweden": "스웨덴",
  "Swedish": "스웨덴어",
  "Switch languages": "언어 전환",
  "Switzerland": "스위스",
  "Syria": "시리아",
  "Table of Contents": "목차",
  "Tagalog": "Tagalog",
  "Tai-Kadai": "타이카다이",
  "Taiwan": "타이완",
  "Tajik": "Tajik",
  "Tajikistan": "타지키스탄",
  "Take one-on-one online {l2} conversation practice sessions at iTalki.": "iTalki에서 일대일 온라인 {l2} 대화 연습 세션을 수강하세요.",
  "Talks": "회담",
  "Tamil": "Tamil",
  "Tanzania": "탄자니아",
  "Tap any line in the transcript to play that line. Tap on any word to look up.": "녹취재 중 한 줄을 클릭하여 해당 줄을 재생합니다.원하는 단어를 클릭하여 찾습니다.",
  "Tap on any language label to learn the language! Live TV channels, TV shows with subtitles, music with lyrics, phrasebooks with video examples... everything that can help you to learn a language “by osmosis.”": "언어를 배우려면 언어 레이블을 탭하세요! 라이브 TV 채널, 자막이 있는 TV 프로그램, 가사가 있는 음악, 비디오 예제가 있는 관용구... \"삼투압으로\"언어를 배우는 데 도움이되는 모든 것.",
  "Tap on any word for a popup dictionary.": "팝업 사전의 단어를 탭하세요.",
  "Tap on the three dots \"...\" next to each line for translation.": "세 개의 점을 탭하세요 \"...\" 번역을 위해 각 줄 옆에 있습니다.",
  "Tatar": "Tatar",
  "Telugu": "Telugu",
  "Text Corpus Settings": "텍스트 모음 설정",
  "Text Reader": "텍스트 리더",
  "Text Reader (Annotator)": "텍스트 리더(주석자)",
  "Textbooks": "교과서",
  "Thai": "타이어",
  "Thailand": "태국.",
  "the next level": "다음 단계",
  "the TV Show “{title}”": "TV 쇼 \"{title}\"",
  "The word “{word}” seems to only take on one form.": "\"{word}\"라는 단어는 한 가지 형태로만 사용되는 것 같습니다.",
  "There has been an error.": "오류가 발생했습니다.",
  "This {l2} dictionary has <b>{num} words</b>": "이 {l2} 사전에는 <b>{num} 단어가 있습니다.</b>",
  "This is a {l2} text reading tool (a.k.a annotator, tokenizer, lemmatizer)": "이것은 {l2} 텍스트 읽기 도구(일명 주석가, 토크나이저, 표제어 추출제)입니다.",
  "This is a {level} level video.": "{level} 수준의 동영상입니다.",
  "This is a community for people studying or teaching {0} - or just interested in the language. Please post interesting links, language learning advice, or questions about the {0} language. To participate and create new content, visit the community on Reddit.": "이것은 {0}를 공부하거나 가르치거나 언어에 관심이 있는 사람들을 위한 커뮤니티입니다. {0} 언어에 대한 흥미로운 링크, 언어 학습 조언 또는 질문을 게시하십시오. 참여하고 새로운 콘텐츠를 만들려면 Reddit의 커뮤니티를 방문하세요.",
  "This is an interactive map of {numLanguages} languages of the world, including {livingLanguages} living languages, {historicLanguages} historic languages, {extinctLanguages} extinct languages, and {constructedLanguages} constructed languages.": "이것은 {livingLanguages} 살아있는 언어, {historicLanguages} 역사적 언어, {extinctLanguages} 멸종된 언어, {constructedLanguages} 건설 언어를 포함하여 세계의 {numLanguages} 언어의 대화형 지도입니다.",
  "This is an interactive map of 7,268 languages of the world, including 6,924 living languages, 105 historic languages, 220 extinct languages, and 5 constructed languages.": "이것은 6,924개의 살아있는 언어, 105개의 역사적 언어, 220개의 멸종된 언어, 5개의 건설 언어를 포함하여 세계의 7,268개 언어에 대한 대화형 지도입니다.",
  "This is where you can enjoy reading a variety of {l2} books with the help of hover dictionary and the ability to save words.": "여기에서 호버 사전과 단어 저장 기능을 사용하여 다양한 {l2} 책을 읽을 수 있습니다.",
  "This tool will annotate {l2} text with {transliteration} and a popup dictionary.": "이 도구는 {l2} 텍스트에 {transliteration} 및 팝업 사전으로 주석을 답니다.",
  "This video does not have closed captions (CC) in {l2}.": "이 동영상에는 {l2}에 자막(CC)이 없습니다.",
  "This will permanently remove your Language Player account. There is no undo.": "이렇게 하면 언어 플레이어 계정이 영구적으로 제거됩니다. 실행 취소는 없습니다.",
  "This will remove your logged time for {l2}, and remove {l2} from your home screen Dashboard.": "이렇게 하면 {l2}에 기록된 시간이 제거되고 홈 화면 대시보드에서 {l2}가 제거됩니다.",
  "Thriller": "스릴러 영화",
  "Tibetan": "Tibetan",
  "Tigrinya": "Tigrinya",
  "Time investment": "시간 투자",
  "To change or cancel, go to {stripe}.": "To change or cancel, go to {stripe}.",
  "To create new texts, please login.": "새 텍스트를 만들려면 로그인하십시오.",
  "To get started, create a new Text.": "시작하려면 새 텍스트를 만듭니다.",
  "To sync words across devices, please login.": "장치 간에 단어를 동기화하려면 로그인하십시오.",
  "To track your learning progress, please login.": "학습 진행 상황을 추적하려면 로그인하십시오.",
  "Togo": "포장이요",
  "Tok Pisin": "Tok Pisin",
  "Tokelau": "토켈라우",
  "Tonga": "통가",
  "Tools for linguists": "언어학 도구",
  "Top Phrases in {type}": "{type}의 인기 문구",
  "Topics": "항목",
  "Total time from zero to {l2} mastery": "0에서 {l2} 숙달까지의 총 시간",
  "Trailers": "트레일러",
  "Transcript": "스크립트",
  "Transcript Mode": "성적 증명서 모드",
  "Translate": "번역하기",
  "Translate with:": "번역 :",
  "Translation": "번역",
  "Transliteration": "음역",
  "Travel & Events": "여행과 활동",
  "Trinidad and Tobago": "트리니다드 토바고",
  "Tsakonian": "Tsakonian",
  "Tunisia": "튀니지",
  "Turkey": "튀르키예",
  "Turkic": "투르크어",
  "Turkish": "터키어",
  "Turkmenistan": "투르크메니스탄",
  "Turks and Caicos Islands": "터크스 케이코스 제도",
  "Tutoring Kit": "튜터링 키트",
  "Tuvalu": "투발루",
  "TV Show": "텔레비전 프로그램",
  "TV Show Episode": "TV 쇼 에피소드",
  "TV Shows": "TV 프로그램",
  "Tweets by {handle}": "{handle}의 트윗",
  "Twitter:": "지저귀다:",
  "Typically, {l1} speakers need {num} hours from {level} to {goal}.": "일반적으로 {l1} 화자는 {level}에서 {goal}까지 {num}시간이 필요합니다.",
  "U.S. Minor Outlying Islands": "미국령 외딴 섬",
  "U.S. Virgin Islands": "미국령 버진아일랜드",
  "Uganda": "우간다",
  "Ukraine": "우크라이나",
  "Ukrainian": "Ukrainian",
  "Ultimate {l2} Grammar Cheatsheet": "궁극의 {l2} 문법 치트시트",
  "Uncheck All": "모두 선택 취소",
  "Undergrad student at SFU (Linguistics)": "SFU 학부생(언어학)",
  "United Arab Emirates": "아랍에미리트",
  "United Kingdom": "영국",
  "United States": "United States",
  "Upgrade to Pro": "Pro로 업그레이드",
  "Urdu": "Urdu",
  "URL of a YouTube video or playlist...": "YouTube 동영상 또는 재생목록의 URL...",
  "Uruguay": "우루과이",
  "US$": "US$ (미국 달러)",
  "usage patterns": "사용 패턴",
  "Usage Trends": "단어 빈도 추세",
  "Use <code>_</code> underscore to match one character": "<code>_</code> 밑줄을 사용하여 한 문자와 일치시킵니다.",
  "Use <code>*</code> asterisk to match one or more characters": "<code>*</code> 별표를 사용하여 하나 이상의 문자와 일치시킵니다.",
  "Use IPA": "IPA 사용",
  "Use Sans-Serif": "산세리프 사용",
  "Use Serif": "세리프 사용",
  "Use Simplified": "간체자 사용",
  "Use Traditional": "번체자 사용",
  "Uyghur": "Uyghur",
  "Uzbek": "Uzbek",
  "Uzbekistan": "우즈베키스탄",
  "Vanuatu": "바누아투",
  "Vatican City": "바티칸 시국",
  "Venetian": "Venetian",
  "Venezuela": "베네수엘라",
  "Version Information": "버전 정보",
  "Video Caption Search Results": "비디오 캡션 검색 결과",
  "Video Count": "동영상 개수",
  "Video Information": "비디오 정보",
  "Video Options": "비디오 옵션",
  "VIDEO SOURCE": "비디오 소스",
  "Videoblogging": "비디오 블로그",
  "Videos": "동영상",
  "Videos with Subs": "자막 영상",
  "Vietnam": "베트남",
  "Vietnamese": "베트남어",
  "Vocabulary": "어휘",
  "Vocabulary & Syntax": "어휘 & 구문",
  "Voice": "목소리",
  "Volapük": "Volapük",
  "VPN": "VPN (영문)",
  "Wallis and Futuna": "왈리스와 푸투나",
  "Watch History": "시청 기록",
  "Watch videos in {l2}": "{l2}로 동영상 보기",
  "We could not find any Chinese words with the (traditional) Chinese characters “{text}.”": "(전통적인) 한자 \"{text}\"가 있는 중국어 단어를 찾을 수 없습니다.",
  "We could not find any Japanese words with the kanji “{text}.”": "한자 \"{text}\"가 있는 일본어 단어를 찾을 수 없습니다.",
  "We could not find any Korean words with the hanja “{text}.”": "한자 \"{text}\"가 있는 한국어 단어를 찾을 수 없습니다.",
  "We currently do not have any blog articles on {l2}.": "현재 {l2}에 대한 블로그 문서가 없습니다.",
  "We don’t know about a subreddit for learning {l2} yet.": "{l2}를 배우기 위한 하위 레딧에 대해서는 아직 모릅니다.",
  "We support 217 languages": "217개 언어를 지원합니다.",
  "We warmly welcome your contributions. If you would like to submit an article, please contact us. Thank you for your support!": "여러분의 기여를 진심으로 환영합니다. 기사를 제출하려면 저희에게 연락하십시오. 지원해 주셔서 감사합니다!",
  "We're sending a password reset email which can take up to a minute to arrive. Please check your spam inbox just to make sure.": "도착까지 1분 정도 걸릴 수 있는 비밀번호 재설정 이메일을 보냅니다. 만약을 위해 스팸 받은 편지함을 확인하십시오.",
  "We're sorry, your payment didn't work this time, please try again.": "죄송합니다. 이번에는 결제가 되지 않았습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Web Reader": "웹 리더",
  "Web Translators": "웹 번역기",
  "WeChat Pay": "위챗 결제",
  "Weekly goal: If you log {numHours} a week, you can reach {goal} in {numWeeks} weeks (about {period} ).": "주간 목표: 일주일에 {numHours}를 기록하면 {numWeeks}주(약 {period})에 {goal}에 도달할 수 있습니다.",
  "Welcome {name}, you now enjoy the benefit of a Pro account across all languages.": "{name}에 오신 것을 환영합니다, 이제 모든 언어에서 Pro 계정의 혜택을 누리십시오.",
  "Welcome back": "돌아와서 반가워요",
  "Welcome back, {name}!": "{name}에 오신 것을 환영합니다!",
  "Welsh": "Welsh",
  "West Frisian": "West Frisian",
  "Western Farsi": "Western Farsi",
  "Western Sahara": "서사하라",
  "Western Yugur": "Western Yugur",
  "What do the numbers mean?": "숫자는 무엇을 의미합니까?",
  "What does “{phrase}” mean in other languages?": "다른 언어에서 \"{phrase}\" 의 뜻은 무엇인가요?",
  "What is byeonggi (병기, 倂記)?": "병기(兵器, 兵器)가 무엇인가요?",
  "What is Hán tự?": "한테가 뭐야?",
  "What is the {l2} language (also known as {otherNames}, ISO639-3 code {isoCode}, glottolog ID {glottologId})? Could you give a few common phrases in the language, along with IPA transcriptions and {l1} translations?": "{l2} 언어({otherNames}, ISO639-3 코드 {isoCode}, glottolog ID {glottologId}라고도 함)는 무엇입니까? IPA 필사본 및 {l1} 번역과 함께 언어의 몇 가지 일반적인 문구를 제공할 수 있습니까?",
  "What is your mother tongue (first/native language)?": "모국어(모국어/모국어)는 무엇입니까?",
  "What our users say about us": "사용자가 우리에 대해 말하는 것",
  "What's Popular": "인기 있는 것",
  "What’s New": "새로운 기능",
  "What’s your level of {l2}?": "당신의 {l2} 실력은 어떻습니까?",
  "Which categories of content interest you?": "관심 있는 콘텐츠 카테고리가 어떻게 되시나요?",
  "Which language would you like to learn?": "어떤 언어를 배우고 싶습니까?",
  "Wiki": "위키",
  "Wikipedia": "위키백과",
  "Wiktionary": "위키백과",
  "With 600,000 videos in over 200 languages, you will always find something interesting to watch.": "200 개 이상의 언어로 60 만 개의 비디오가 있으며 항상 재미있는 콘텐츠를 찾을 수 있습니다.",
  "Wolof": "Wolof",
  "Word Books": "Word 책",
  "Word forms of “{word}”": "\"{word}\"의 단어 형식",
  "Word List": "단어 목록",
  "Word Lists": "단어 목록",
  "Words": "가사",
  "Words by Level": "Words by Level",
  "Words related to “{0}”": "\"{0}\" 관련 영어 단어",
  "Words with this Character": "이 문자가 있는 단어",
  "World Language Map": "세계 언어 지도",
  "Wu": "Wu",
  "Xhosa": "Xhosa",
  "Xiang": "Xiang",
  "Yakut": "Yakut",
  "Yandex": "얀덱스",
  "YEAR END": "YEAR END",
  "Yemen": "예멘",
  "Yiddish": "Yiddish",
  "Yoruba": "Yoruba",
  "You are already Pro!": "넌 이미 프로야!",
  "You are not Pro yet.": "당신은 아직 프로가 아닙니다.",
  "You can also do this with a bookmarklet: (1) drag this {0} bookmarklet to your bookmarks bar; (2) navigate to a YouTube video page, and click on the bookmarklet to directly import that video into Language Player.": "북마크릿으로도 이 작업을 수행할 수 있습니다: (1) 이 {0} 북마크릿을 북마크 바에 드래그합니다. (2) YouTube 동영상 페이지로 이동하여 북마크릿을 클릭하여 해당 동영상을 Language Player로 직접 가져옵니다.",
  "You can customize the output in {settings}.": "{settings}에서 출력을 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "You can do power search for patterns with <b>wild cards</b>": "<b>와일드 카드를</b> 사용하여 패턴에 대한 파워 검색을 수행할 수 있습니다",
  "You can set a different corpus in {0}.": "{0}에서 다른 말뭉치를 설정할 수 있습니다.",
  "You don't have any books on your bookshelf.": "책장에 책이 없습니다.",
  "You don’t have any words saved yet. Save words by tapping on the \"⭐️ SAVE\" button next to it.": "아직 저장된 단어가 없습니다. 옆에 있는 \" SAVE\" ⭐️ 버튼을 눌러 단어를 저장합니다.",
  "You have been logged out.": "로그아웃되었습니다.",
  "You have changed your proficiency level. Would you like to reset your {l2} learning hours to zero?": "숙련도를 변경했습니다. {l2} 학습 시간을 0으로 재설정하시겠습니까?",
  "You have lifetime access to Pro.": "Pro에 평생 액세스할 수 있습니다.",
  "You have not created any playlists for {l2}.": "{l2}에 대한 재생 목록을 만들지 않았습니다.",
  "You haven't studied any {l2} videos yet.": "아직 {l2} 동영상을 공부하지 않았습니다.",
  "You've spent {time} in Language Player learning {l2}.": "언어 플레이어 학습 {l2}에서 {time}를 보냈습니다.",
  "You’re now Pro!": "이제 프로가 되셨습니다!",
  "Youdao": "유다오",
  "Your {l2} Words": "{l2} 단어",
  "Your account is not logged in. Please log in to purchase.": "계정이 로그인되어 있지 않습니다. 구매하려면 로그인하십시오.",
  "Your browser does not support the video tag.": "브라우저가 비디오 태그를 지원하지 않습니다.",
  "Your current level": "현재 수준",
  "Your email {email} has already been registered, please login.": "이메일 {email}이(가) 이미 등록되어 있으니 로그인을 부탁드립니다.",
  "Your next goal": "다음 목표",
  "Your password has been updated, please login.": "비밀번호가 업데이트되었으니 로그인하십시오.",
  "Your Pro has expired on {date}.": "Pro가 {date}에 만료되었습니다.",
  "Your Pro will auto-renew on {date}.": "Pro는 {date}에 자동 갱신됩니다.",
  "Your Pro will expire on {date}.": "Pro는 {date}에 만료됩니다.",
  "YouTube Channel": "YouTube 채널",
  "YouTube Channels": "YouTube 채널",
  "Zambia": "잠비아",
  "Zero to Hero": "제로 투 히어로",
  "Zhuang": "Zhuang",
  "Zimbabwe": "짐바브웨",
  "Zulu": "Zulu"
}